有幾多人今日再跌要跳樓？

我唔想死呀媽咪

ifc龍尾排到邊

正股驚閪

唔玩孖展
有工返 輸哂都唔會跳

係好sad

北角站

Ocay

點解咁多個都豬緊
納指道指轉曬燈
你地買緊乜鳩
我都想知我買緊乞鳩